好愛一個人 但係傷害咗佢

我真係好唔想冇咗佢
有冇人明白呢種
偏偏唔係最佳時間
但遇上最愛嘅人

感建分

一腳搭兩船

晚晚接佢收工 送禮物

我只能永遠讀著對白 讀著我給妳的傷害
我原諒不了我 就請妳當作我已不在
我睜開雙眼 看著空白 忘記妳對我的期待
讀完了依賴 我很快就離開
～

安全感呢d真係要大家deal，睇吓呢刻佢想你哄定「冷靜下」，畢竟你做錯左。發生左既野已經發生左，諗下點樣promise人地唔會再有下次。

係咪覺得你溝唔到上一個先揀佢咁
用啲時間 俾多啲安全感同信心佢啦